====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans les pays ne disposant pas de tels amortisseurs , les disparités régionales prennent en revanche la forme de fractures béantes , accroissant les pressions migratoires vers les mégalopoles , qui finissent par s ' étendre bien au‑delà de leur potentiel économique « normal » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

